proclub招人

d3隊招人 起碼玩3-4日一個星期 rw中後場最緊要有心踢唔獨食就得 1130開波

ps4

Rw cm 有無位
Psn : Ching0v0

招part time st 嗎？

st有人了

你個psn好似加唔倒

ChingOvO

PSN: kinsey727